[PS4] 開左個俾新手既Gundam Versus group，歡迎加入

哈囉各位新手～

小弟開左個俾新手交流、約戰既Tg group，
一齊入黎慢慢由零開始練習吧?

歡迎一路有玩VS系列但唔勁，或者完全冇玩過，純粹係高達fans既朋友
個Group既宗旨係希望唔好各位實力不足玩家，
因為俾人屠左一個月甚至幾月就棄game，
咁先有利推廣GvG系列哩個咁刺激既電競遊戲，等佢生生不息嘛，
我會盡力把關減少老手衝入黎亂屠一通

就算討論打cpu心得都冇問題架，
打機既野係為左開心姐

更新左link 🙂

自推一下先

無里頭又鳩推一下～

已經有差唔多200個爸打入左黎

已經有240個爸打入左黎喇，新手既你仲等乜?!